# Переезд вещи

## Деньги

1. ~Две карты МИР (Sber, Alfa)~
2. ~Кэш~

## Электроника

1. ~Ноутуки HP, MSI~
2. ~Зарядные устройства~
4. ~Клавиатура и мышь~
5. ~Телефоны: Мото (2х), Фил, Китаец, карта~
6. ~Две телефонные зарядки~
7. ~Наушники (apple, мото, проводные)~
8. ~Пауер банк~
9. ~Провода и кабели (usb из машины)~
10. ~Вебкамера~
11. ~Адаптер розеток~
12. ~Часы casio~
13. ~Флэшки, диск~

## Документы

1. ~Паспорта (загран и русский)~
2. ~Свидетельство о рождении + мамы~
3. {-Документы о прохождении курсов польского-}
4. {-Распечатка контракта MSP-}
5. ~Справка об отсрочке~
6. ~Копии Свидетельства о браке~ и {-свидетельства о рождении детей-}

## Одежда

1. ~Джинсы (2 шт) + слаксы~
2. ~Олимпийка (домашняя, на выход)~
3. ~Толстовка (disturbance + stalker)~
4. ~Футболки (fosdem) + длинный рукав~
5. ~Трусы, носки (в т.ч. зимние)~
6. ~Спортштаны~
7. ~Шапка, шарф, перчатки~
8. {-Зимняя куртка-}
9. ~Кожаная куртка~
10. {-Свитер-}
11. ~Термобилье~
12. ~Кроссы (2шт)~
13. ~Высокие боты (осень, зима)~
14. ~Очки солнечные~

## Прочее

1. ~Зубная паста, ополаскиватель для рта~
2. ~Щетка~
3. ~Мыло, гель, шампунь~
4. **{-&nbsp;Термокружка&nbsp;-}**
5. ~Нож Олимпус~
6. ~Отвертки сяоми, отвертки часовые~, {-отвертки аккумы-}
7. ~Чай пакетики, растворимый кофе~
8. ~Рафинад~
9. ~Фляжка~
10. ~Дэзики, духи~
11. ~Маски медицинские~
12. ~Влажные салфетки~
13. ~Щипцы для ногтей~

## Заметки после недели проживания на новом месте

В итоге забыл термокружку в машине по пути в аэропорт. Лучше все вещи, которые везешь, класть сразу в чемодан, чтобы не было соблазна что-то нести в руках и где-то по дороге забыть или потерять.

Очень полезными вещами оказались:

* Термобилье
* Кипятильник
* Пауер банк в первые дни особенно

Пришлось докупить ложку.
